終於食到隻唔中伏既鹽味薯片

有冇人成日比鹽味薯片呃到

由於我成日比鹽味薯片呃到
竟然比我搵到隻有薯味

英國野 冇咩油味
聽講係手切唔知真唔真
salt&pepper雖然冇咩pepper味
但有薯味
另外個隻sea salt&malt vinegar好撚正
啲醋味唔係剩係酸味 似係有發酵過個啲醋味

薯片有片有興趣可以睇下
Ig:

食譜就依到

邊度買

個個po都見到你

1

上網買

冇台妹一齊食
拉

好快會有

手切？

1咩野

又係你

夠唔夠鹹

我google佢話自己係手切 仲要用英國當造薯仔
唔知真唔真

幾多卡路里？

好耐冇開post 唔好屌

呢包野係咪50蚊左右

唔知算高定低

中等 我本身食野咸啲
但薯味幾好

要睇睇 我唔記得咗幾錢

開post自己食撚完唔講邊到買 負皮

我搵番先 唔記得左幾錢

邊度買
iherb有冇

上網買 唔係iherb

仲有冇

會比人屌打手
好驚

有先唔拉

你咁有錢飛去英國食都得啦

好似真係好耐冇佢既野
之前比人屌煮野食台咩妹

葵廣有間賣啤酒黃店都有

邊間 我係上網買
超級市場冇見到有

去新都會天橋嗰度
好似賣緊13蚊包
認得個女人包裝

好彩我買平左
因為好撚細包 如果$13有啲貴

手切 = 武肺

想問下口感係點樣，硬唔硬？
p.s.打算買比屋企人食但驚難咬

仆街

下次叫臺妹手切

中等薄切黎 好脆唔硬

咪癲啦

一塊$100

肺炎薯片

咩名 屌佢老母樓主唔講邊到買

呢隻好似喺阿信屋見過

葵廣二樓 吹啤啤

有咩 我成日去阿信屋都見唔到
要問下印仔

好薄 似lays

有啲耐無去唔太清楚

有冇試過Mackie’s

樓主如果想食有薯味既薯片一定係佢

唔好屌我
Hktvmall買

但薯味勁好多 同埋貴

有冇相

依隻唔掂我覺得
但啲味整得唔錯

呢隻好食 但好似無乜地方有得買？

Ireland 薯片先正

屋企未補貨，上網搵嘅

嗰隻個醋味好重好難食
油味又好難頂好難食

你都係

ebay?

我上網買的 超級市場唔見有

Keogh’s 牌子 講薯片全世界最正一定係愛爾蘭

一見手切就知硬到仆街

觀塘

台版原味 Lays 都好正
不過平時超市買到嘅都係美國版，比較咸

觀塘邊度
觀塘邊度
觀塘邊度

還好啦
100g兩碗飯咁

Chio 呢？

最怕油益味

其實食日本鹽味薯片咪算囉

依隻都唔錯 但唔知點解有時食油味好勁

隻醋味好醋 我好鍾意

邊到有得買

Tayto又係好正 不過唔見香港有得買

邊個屌你
我幫你屌返佢

依隻牌子綠色同黃色嗰隻都好正

英國嘅話thai chili個隻唔錯

唔係 香港買的

好脆 佢係薄個種

唔係印仔

香港有有冇台版

759 紙袋嗰隻點睇

未試過 下次會買

食得薯片就唔理了

呢隻買親都中伏
唔知係咪漏氣淋咗

屌我又係 懷疑佢放得太撚耐琳曬

次次見到都會再俾多次機會佢
點知都係淋嘅

台妹聽到好傷心

就算全世界反台妹
佢至少重有me

香港邊度有

想知手切有咩好？

屌你老母

你咁肥有咩所謂

食過唔好食

詩瘦過你

可摸耳損埋你啲手指

你夠鹹

美國版Lays係用鉀鹽所以食落會鹹啲
但因為咁佢鈉含量低 其實係健康啲

到到都見你到 拉

推

以為你話自己整

巴打咁有研究 食開邊款

英國嘅著片真係好高汁
Kettle Tyrrells都好正
不過tyrrells 偏硬
但調味好食 著仔味濃
kettle算係幾平衡

英國廚神巴打

之前係光時買
真係好好食
而家唔幫襯光時 希望其他黃店有得買

得你買到？

Royal級

學到嘢Thanks 巴打

試過喺惠康買到，不定期有，呢排都搵唔到了

最鐘意食lays

兩隻郁好硬

去台灣買

我未試過買到淋嘅
次次都脆

lm

薯片黎講唔高脂肪喎

Kettle 好燶

啲味精好正

鹽味呢隻冇得輸 咪拗頸啦 簡單就是美

Kettle 無味精喎